最煩回覆，見到都想屌老母

1. 蟻多嬲死象

2. 任嗌架喎

3. 屌你老母

4.秒

竟然有圖
第一日上連登？
入黎為左睇呢兩句
屌你老母
秒

顯你老母卡

條撚準備

咩幽默感迫唔嚟

啱呀

冇上一陣，點架煩

你個名

你睇多d iq 題都想屌老母

D撚樣真係想屌晒佢地老母